%@Auteur: Régis Leclercq
%@Dif:3
On considère une droite graduée $(xy)$ d'origine $A$ ; le point $B$
d'abscisse 1 est à 2~cm de $A$.
\\Sans utiliser les graduations de votre règle graduée, construis les
points : 
\begin{itemize}
\item[$\bullet$] $C$ d'abscisse $\dfrac{10}7$ et $E$ d'abscisse
  $-\dfrac25$ ;
\item[$\bullet$] $D$ d'abscisse $\dfrac13$ et $F$ d'abscisse
  $-\dfrac{13}6$.
\end{itemize}
%@Commentaire: Exercice assez difficile si la méthode n'a pas été vu auparavant.